物資咪再買surgical mask同lab鏡

對催淚彈完全冇用
今日根本輸係催淚彈到
唔該全部出黎既人自己買個builder's respirator同泳鏡
想一set就買gas mask/escape hood

我知前排守得好好
但眼見後排好多冇做好 一有煙就走

推

直接買個軍事級啦
好快有用
香港唔知會唔會打仗

gas mask:

builder's respirator:

escape hood:

全部人頂到D煙先做到野

如果想平就自製 睇下有冇巴打搵到D source點整

今次係輸催淚彈
我真係建議大家出黎都買返個
唔想每次都輸係呢度

想問下仲需要買d咩

pish

push

咁係咪最common 既3M + 泳鏡

你問下前線要D咩裝備upgrade下
次次都話唔夠裝走先
但每次走完下之返又係咁

真 現場派既豬嘴隔唔到煙 企前線根本頂唔住 武器又得遮 眼見好多人肯沖 但裝備輸十條街 盡左力但真係守唔住

3M冇用
一濕水就廢
你加濕毛巾都麻煩唔係頂得耐
最撚緊要咪再買surgical mask

3m 隻lab鏡好撚有用
利申今日發夢戴左全日食彈對眼完全無feel

唔緊要前線已經做得好好
推到比大家知咪再買呢2樣野

口果度要考慮一下, 防毒面罩無可能個個有
咁暫時最好係兩支水一毛巾 做一SET啦?

屌3m果隻好有用喎

前排就點都最好換返高級口罩
今日見到好多中後掟完一粒彈都仲帶緊surgical mask...

N95都無無用同普通無分別

3m mask好有用
但要戴得實 同埋唔可以濕水
同埋唔可以長戴 會缺氧

你話眼罩?

3M有 呢款就一定冇 咪再哂錢買

前排裝備靠大家諗辦法了
我係買同送物資買最COMMON既裝備

你唔+濕毛巾真係冇用
N95係for 醫院 防細菌病毒用
聽人講用醋濕毛巾仲好
但我冇試過

推!!!

lm

但佢係咪要抖得慢先works
同一做唔岩好易上到場冇用
你又冇得真係拎粒彈試

N95 n95 n95

builder's respirator:再+3M 6003得唔得?專防酸性氣性

7pm 左右放低咗少量泳鏡同energy bar係 chater garden 補給站希望幫到手......

睇番條片好似頂到陣，至少唔會即刻收皮先，homemade 始終有限制

邊到有得買3m鏡 有用個隻

簡易防毒面具製作(唔知有幾work)
材料 decathlon 浮潛full face mask(或同等效用浮潛mask)
方法 拔走呼吸管,用活性炭/其他過濾物塞住呼吸孔
效用應該比眼罩加口罩好
歡迎改善

真，不過要戴實。如果唔係我忍唔住鬧啲狗搞到鬆左就唔會食煙食到應一應

要條邊有膠果隻最好

我唔知一個濾盒頂催淚彈頂到幾耐
但睇落換濾盒就可以再用

你中胡椒都濕水又會落雨
所以覺得買高級罩真係會好D

屌唔係呢隻 無耳仔 用條帶戴架

支持巴打

我知
咪3M 呢隻啊麻 係有用

但我見到都有堆冇帶個隻
用個隻真係害死人

所以要講清楚係泳鏡咁款果隻 你第一張果隻係垃圾黎

推到下次出黎唔會再個個帶住普通mask食催淚彈
唔驚彈中後唔走起碼守到一樣先

仲有槍...

豬鼻要upgrade做基本嘢
同埋黑警係有心打散你後排迫你退

守左一樣先
槍要再諗
起碼都唔係一件雨衣保鮮紙街衫就上去....

算吧啦

啲眼罩有窿 其實冇用
真係要泳鏡先得
口罩就m95

多謝巴打
其實diy個問題係冇得試個成效
有得diy當然慳返好多錢

n95 要+濕毛巾/醋!!!!
一濕都會冇用!!!

Push

Mask要買3m 6200 + 6001 左右filter
今日用過，可以起煙到呼吸一陣，搶時間救其他人同走

agger

Surgical mask簡直係廢中之廢, 除左遮樣之外係0作用, 我估濕毛巾包口仲有用, n95都叫有啲用

推 有冇filter好緊要
買唔到高級罩都要買filter下次
中後唔走其實真係好大幫助

想問邊到買到

我個邊D人中左一次彈 條線向返前 都見有人仲帶緊surgical mask
佢再出多幾粒 D人己經走得7788

香港我真係唔知
有冇巴打答下價錢地點

我見amazon有builder's respirator 唔計運80幾HKD
不過香港買唔買到咁多都係一個問題

條link都話醋有用
就算唔買防毒罩
都要比每個人知surgical mask N95冇用
要+濕毛巾/+醋

想問3m嗰款可以邊度買到啊

laser pointer

ikea木板可以擋鎮暴槍同非AR-15既橡膠子彈

集中推呢個post

買到都運唔切
求助邊到買到

希望大家真係留意呢個post
唔係下次再出 佢又出催淚彈
又退又散又完

推post

我啱啱發夢上reddit見到有土耳其示威經驗嘅網民話用檸檬汁加奶噴係塊布，遮住塊面可以抵銷催淚彈嘅作用，大家覺得有無得諗

聽講醋都有用
但要有人肯試先
始終佢放彈都係得幾次
試既機會唔多

我係後排
我自己唔係見煙就走
而係有人係咁叫我地走

個問題咪就係出係佢地都頂唔順D煙
要你地退 等佢地唔會再吸咁多煙
所以衝量tear gas位置決定自己買唔買防毒罩/準唔準備定醋/濕毛巾係必須

3m mask 加唔同filter
Taobao(唔好屌，網店容易搵資料, 大家可以打聽下香港邊到有大量買)

買一個俾一個人用，好過一日換十幾個n95口罩
Filter 可換，本體水洗又可以重用

物資方面唔好再買M巾完全冇用

可能帶微酸性嘅嘢都可以？

另外唔好意思更正返，嗰位網民話檸檬汁同牛奶係分開。檸檬汁噴係遮面個塊布可以幫助過濾催淚彈，另一支奶係攞嚟洗眼

上網搵係MYTH黎

呢d邊度有得買

幫你推 我個時都唔明點解會用M巾...
你出血唔係索血
係做左止血先....

買紗布就得

你地覺得仲有咩物資唔洗買
或者可以upgrade都可以講出黎

二百幾有個喇
性價比最高依個, BEST GAS MASK FOR TEAR GAS 唔會假瓜

Google到哩間有眼罩 n95

其實你眼罩帶好買好
就唔洗洗眼
不過檸汁係方便過醋既
你帶檸檬就做到

呢個真 今次完全輸哂係催淚彈度

而家大陸會肯賣比你咩

推 filter緊要

唔可以再輸係催淚彈到
上次佔中輸左
今次唔可以再輸

不過戴左, 造型方面比較難襯

如果大陸買唔到
香港買唔到
真係得返diy防毒罩/醋個個方法
總知推到比大家知有tear gas唔洗再驚同走

催淚彈冇想像中咁恐怖最緊要係襯啲煙未散即刻反攻
今日三點幾四點試過成功幾次

邊到買到

多謝巴打

我覺得個問題唔係催淚彈到
對面一出速龍連前排都要退

五金舖，同佢講護目鏡，今日買廿蚊個

淘寶有冇得賣？

佢射去後面就唔係咁講 即散

認真想知N95 防唔防到？

所以你地前排一定要買防毒罩
搞好D彈 唔好散咁多去中後排

你後排唔退邊有空位比前排d人退後 唔通要人硬食

都比外科口罩好
今日都係得佢

前排退冇問題 起碼唔會全世界走到幾百米咁遠...
要分好工 唔係成班搞D彈冇人守速龍近攻

一定要落filter 冇filter都加濕毛巾/醋

有無圖

做物資組 喝你地換n95都唔換
傻左呀

我想講佢地D武器大家都未見過
唔識處理都正常
唔好成日話輸輸輸 輸幾次就話打唔贏要不合作運動
一定要長期抗爭 先學到點樣對付

落興業 直接同阿姐講
3m眼罩
口罩
同帽
我成日都叫我班師傅用好少少

要包得實對眼位

邊到有

呢個真心有用 今日用左全日企第一排食幾粒都無事 係口罩唔掂吸左幾啖先標眼水

學急救果陣教 m巾配合按壓係好有用嘅止血工具

90蚊五金鋪買3m豬咀，你渣住個催淚彈索都無事

14年發夢試過好多次近爆

泳鏡求尻其一舊水已經超好

唔要M巾, 手術口罩, 冇繩LAB鏡
要醋 檸檬汁
推到物資組見到

用240買decathlon買浮潛，點解唔去五金鋪90蚊買個豬咀？唔撚明

發夢見到有好多人帶surgical mask, 但其實佢地個原意唔係拎黎頂催淚彈, 係拎黎遮自己樣only (發夢佢地同我講)

乜撚野呀
求尻其一間五金鋪，唔該3m豬咀一隻，俾90蚊，走

發夢聽到五金舖講今日D人買外科口罩都唔知做咩, 根本就無用, 貪平, 一舊水買個有安全擋嘅豬嘴包你咩事都無.

利申：發夢聽到

我發夢都見到自己完全無事

M巾一塊吸到70ML
你用一疊紗布都做到一樣效果
雖然我唔知一疊吸到幾多....

都岩既 好多都00後冇佔過中
唔知催淚彈D威力
所以冇防備

想要圖 thx

發夢612得個眼罩普通口罩頭盔 係輸係個口罩到 對眼反而唔拿 個口罩出哂事 仲有保鮮紙包完係最前都係會好痛 btw發夢我右手著袖套 右手唔痛 但得一隻 左手保鮮紙 痛到pk

有巴打都話濕左就用唔到
你前線咪繼續只係帶N95囉
前線百幾蚊一個防毒罩都唔用
走去用醫院N95
學咩人抗爭姐

索性唔好出有冇得諗

五金鋪有得賣？？
想買隻做lab擋一擋gas

我嗰隻同呢款似但唔係3m牌
本身戴眼鏡，想問下3m呢款會唔會起霧（其實我唔知係護鏡定眼鏡起）
總之加埋3m9010矇到睇唔到咁濟，係咪我方法錯咗？

口罩有共識就要討論四肢
真心唔想你地前排受咁多傷

其他唔知
3m應該係最好
有d係噴漆工轉用既mask應ok
有filter

唔好上住啦，對面班仆街有槍，又瞄頭射，屌佢老母

咁搞落唔著數

有fliter都贏一半

厚啲既袖套真係ok 個口個到就要再諗諗。。。不過下次發夢應該唔企前面架啦小女今次食左幾十粒之後個心到依家都好唔舒服

會起 因為戴口罩再加呢個一定起哂

點解你前線都冇人提你用N95 同加濕左醋/檸檬汁既毛巾

記低先

下次COOL實D喇!!

推!其他POST都話輸係催淚彈
所有人都要知點樣防到D煙而free到雙手出黎唔走繼續幫手

推 做好防護就少一個威脅

我想問點對付警棍

中後排唔買我#1 提個D 防毒罩
都要知放彈前即刻換N95 +濕左檸汁/水/醋既毛巾
知點樣帶N95
帶完要禁個罩四邊吹氣睇下有冇氣流出黎

仲有樣野N95係有分size
你地帶唔岩size一樣會有氣入到去
都係n95唔好既地方!!

物資組？

thx，睇嚟我買支防霧算數

除非有裝備 盾，唔係只能靠人多

N95有分size!!!
我都唔記得左...
所以你帶左都可以有氣流到入去!!!!

而試size係要做test
所以理論上黎講n95都唔係好穩陣對催淚彈黎講

下，好用喎。係有次on9咗揭起先出事

推到比大家知你地前線帶N95都唔係一定完全防到D煙!!!!!!!!

今日發夢做橋底前線起碼一半人都係戴緊普通口罩

同埋幫手砌好頭盔先送上前

我都係個個位
勁多人食完一粒返上去照帶普通mask

推!!

規格上可以防tear gas嘅防毒面具好似係受法例管制物品

頭盔：唔熟法例，有錯屌細力啲

1A004 以下並非特別設計作軍事用途的防護和辨認裝備及零件：
注意：
亦須參閱軍需物品清單、項目2B351及2B352。 (2017年第42號法律公告)
(a) 為抵禦任何以下項目而設計或改裝的全罩式面具、過濾器及該等面具及過濾器的淨化裝備，以及為該等面具、過濾器及裝備而特別設計的零件： (2017年第42號法律公告)
註釋：
項目1A004(a)包括為抵禦項目1A004(a)所列的製劑或物料而設計或改裝的電動空氣淨化呼吸器(PAPR)。 (2013年第89號法律公告)
技術註釋︰
就項目1A004(a)而言︰
(a) 全罩式面具亦稱為防毒面具；
(b) 過濾器包括濾芯。 (2017年第42號法律公告)
(1) “經修改作戰爭用途”的生物劑；
(2) “經修改作戰爭用途”的放射性物料；
(3) 化學戰(CW)劑；
(4) “暴動控制劑”，包括：
(a) α-溴苯乙腈，(溴芐基氰)(CA)(CAS 5798-79-8)；
(b) [(2-氯苯)亞甲基]丙二腈，(o-氯亞芐基丙二腈)(CS)(CAS 2698-41-1)； (2017年第42號法律公告)
(c) 2-氯-1-苯乙烯酮，苯酰甲基氯(ω-氯乙酰苯)(CN)(CAS 532-27-4)；
(d) 二苯-(b,f)-1，4-氧雜吖庚因，(CR)(CAS 257-07-8)；
(e) 二苯胺氯胂，(吩呲嗪化氯)，(亞當氏劑)，(DM)(CAS 578-94-9)； (2017年第42號法律公告)
(f) N-壬酰基嗎啉，(MPA)(CAS 5299-64-9)；

初步research紅字＝香港警察用緊嘅tear gas
英文版
(b) [(2-chlorophenyl) methylene] propanedinitrile, (o-Chlorobenzylidenemalononitrile) (CS) (CAS 2698-41-1); (L.N. 42 of 2017)

wiki話香港警察係用呢隻

我啱先見cctvb新聞影到有人執起粒彈直接掉返俾警察👍🏻

人地有罩

全民撘地鐵了
咪再佔

佢受管制係出入口受管制
定係使用方面受管制

如果市面有得賣就冇事

旅客如沒有有效牌照、許可證、衛生證明書或書面准許而把上述物品帶進／帶離香港特區，可遭檢控，而有關物品亦會被檢取及充公。

佢咁講即係間接有牌 有許可證就可以帶入黎？

不過呢個時間討論呢樣野都冇乜意思
下次佔都唔知幾時
聽日又係不合作運動

佢又好似無特別提使用，但係進出口受管制好難買到手仲要每個人自備

再頭盔一次完全唔識，搵個識嘅睇睇佢好啲

第一次帶記得睇說明書，否則會戴錯！！！！

尋日$8咋喎...

其實呢，你地知唔知N95要做fit test?
因為每個人嘅臉形都唔同

咁唔洗咁煩
直接買呢個+冰鏡比全世界用就得
完post多謝大家

我下面幾頁都有講
所以以後出彈唔好再用n95
直接上面巴打3m豬嘴+泳鏡比全部人用
統一返

我幫你推 呢樣野好緊要
依家先有人講咁

其實搵條大毛巾濕水 蓋撚住佢就搞惦

中後排咪可能得 仲黎得切
前面掟得黎都冇時間濕水

無知一問，護目鏡係咪可以較鬆緊？
今日戴咗有繩有膠邊嗰款都奶晒嘢，見上面有巴打都話奶嘢，但又有巴打話有用，諗咗諗唔知係咪用家問題

淘寶。。。。有好多

N95 夠頂一頂
起碼夠時間整熄個彈先
如果熄得切
N95 夠做
我好幾次 kill 左啲tear gas 先縮後慢慢咳
最多咪辛苦5分鐘

我仲以為任何豬咀mask都頂到催淚彈
即係要知佢chemical買返對應既mask?
但樓上巴打話3m個隻豬咀都頂到

N95要fit test先知你咩size!
所以唔岩size就會咳 你辛苦5分鐘個時 佢係咁掟過黎 都難搞
所以想舒服啲都應該買上面巴打講個個3m豬咀

係可以較
唔係佢比繩你做咩...
下次記得較完提身體既人較埋一份
因為真係好多人唔知

但帶住個豬咀去現場 沿途遇警犬逗 好高風險

無計點都要帶...呢個都要諗諗方法
唔通真係靠醋/檸汁毛巾同佢玩咩
其實有幾多人今朝比佢地逗
呢個留言統計下
正皮有比
負皮冇比

第1佢冇filter冇檸水醋中和啲煙
第2 n95有分size size唔岩會流氣
第3 佢四邊冇可能完全貼實 個樽頭個位亦都會有氣入去 整到隻眼
大佬依家係對住啲催淚彈 唔好咁求其拍條片害人...
你都係 fact check都唔做

止血係靠壓傷口 m巾吸血量多d,冇咁易成手都係血

Psuh Psuh

我鬼唔知比direct pressure咩
M巾吸到70ml
你一疊gazue吸到幾多
你幫我搵下 我唔想睇文搵

3M隻鏡好用,但口罩就麻麻

都係嘅正常m巾係無路行先用

你幫我搵下 我真係想知
可能m巾吸得仲多呢

因為有分size 講10萬次

大風扇

我都唔想算啦好多人都係喺7仔買物資冇沙布逼住買m巾

記住速龍副計擺到明係進攻型，係少數對少數
你會見到民警一字排開對恃嗰陣佢地係唔會出手
所以PTU發催淚彈、布袋彈嗰陣，個陣型唔好散
陣型一散就係速龍嘅天下
我知咁講好唔負責任，但一定要趁啲催淚煙未出哂之前捱住再倒水
所以後排裝備一樣都要齊

急問，求助
最近想轉工，諗住搵裝修工，但我帶眼鏡。
如果d油漆噴落眼鏡度會唔會非常之難洗得甩嫁？
如果我帶護目鏡連地盤頭盔，會唔會都好難洗得甩？
咁如果地盤炒散要用釘槍，比油漆整污糟左眼鏡或者護目鏡，係咪會射唔中同睇唔到野？
［極急］油漆同眼鏡

咁又係
有咩用咩啦 m巾真係方便好多

gas mask 有冇filter paper 要換㗎?

身在外國 有冇集資平台?

巴打已經好勁識呢啲野！
話檸水都幫到手
咁我估都係用acid filter架啦

上面巴打買3200直接送filter裝埋係入面？

高質回覆

應該有透氣窿好定冇好?

其實自己買我諗出得黎都唔會計個200
而且可以reuse 換filter only
不過有冇咁多貨先係問題

幫你推

都話n95要fit test
要落檸水/醋/filter中和效果好啲
你地追post

好難入架cfu
今日有嗰啲賣命入拎入黎架

有冇巴打幫手google下 3m 3200 6200 豬咀貨源充唔充足 同埋filter

屌咁麻煩 不如大家帶返n95算！！

問梗有冇窿好呀
fit 你係size 定咩先

問做地盤入隧道嘅
可能大把豬咀

Sorry巴打 我覆佢上面岩岩
我冇研究有透氣窿好定無
不過應該有窿點都舒服啲掛
但有窿帶鏡可能有蒸汽
就麻煩啲

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

但好難帶哂比全部示圍者咁多人
一係唔好佔領先比
一早拎定 個個袋落袋先出發
其實真係想知多唔多人被人搜身

我幫你share!!!!

PUSH

謝謝

好明顯班盾同頭係因為听狗先咁慢黎到。
你記熟啲狗喺邊，就知基本上冇路

听？？？？？

得3200 添

電單車頭盔

冇嫁佢地都係n95

多謝巴打 $100呢個ok
靠物資組買喇 如果仲要抗爭既話
睇下佢filter有冇裝埋可能要
最緊要可以reuse唔洗每次哂錢買n95 整濕毛巾/醋巾檸巾

屌我打筆畫4x個幾鍾冇瞓過

reuse 個d filter 洗下可重用

抖下啦 快
驚你死

少少pre ptsd
loop 住喊又瞓唔到

第一張嗰隻同戴眼鏡冇乜撚嘢分別

其實我開呢個post
我知勇猛 前線一早知要帶豬咀/用醋 檸水 濕毛巾
但催淚彈aoe 好多中後排真係唔知點保護自己
而今日行動失敗既原因正正係中後都太快後退
所以要推廣用豬咀

下 filter都得？
咁咪好抵玩....

買防禦物資唔係咁易
唔係想嚇大家。
係真係好好好危險。
做好功課先再去

休息下頂唔順聽日唔好出
太大壓力聽日幫唔到手
仲會影響之後個幾日
講真

係
笑撚死
買黎把撚

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟
容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

因為我用個隻可以

多謝巴打提醒
但唔克服好難解決個問題
只會每次都重複犯個錯
除非土炮
但土炮個效率又係好大問題

呢個頭盔帶得幾靚

hey, 小知識，紙巾呢項發明當初係為左做防毒面罩嘅過濾網，大家覺得面罩攝紙巾有冇得諗

發夢見到其實物資組都辛苦
有鬼係group d車成日比狗掃
越黎越難運出黎
前排手足裝備唔岩後排都傷心
大家加油

可以reuse更加要推廣
依家3個問題
第一貨源夠唔夠
第二點樣運入去
第三唔夠多mask個時個戰場一定會少人 少人就又有可能唔夠打 退返落黎

可以 有冇試過既講下個效率
但n95太廢 要岩size
而準備濕/醋/檸水既紙巾都好麻煩

黎隻我用黎長期噴油漆都可以隔左d味

大家加油雖然好多問題
但一定要團結
唔好咁快放棄

filter 都可以洗 左重用$120一隻。佢有隻平d 4百幾定5百 加埋重用filter 再配個好d護目鏡 應該夠頂

我怕大家升得裝黎對面已經唔teargas直接射

高質回覆
多謝巴打 記低左

有料

兩樣都要 擋下子彈都好
水一定要帶

好撚貴呀 師傅

咁多武器點玩
要逐樣逐樣諗計頭都爆
而且仲有好多唔做fact check亂比個答案出黎....

黎個真係正 但太貴啦 成3千一隻

發夢徹退果時兄弟姐妹話
物資無左可以買番，人拉左就無
真係好撚心酸，唔計堆物資加加埋
其實好撚貴，果度努力左成兩日半

唔係夠頂
係實夠頂
又係普唔普及到個問題
一係中後全部用濕醋巾n95法
前線全部都3200 mask
但中後就會辛苦少少
唔係完全防到哂

咁掂啦 貨源問題都解決左

師傅唔買貴少少點抗爭啊
食餐飯都冇啦

其實真係太短時間啦 前線冇可能準備咁足既資源
同埋大家傾下到底要點做比較好

call 消防救火

幫手share出去,唔該你

其實估唔到第一日就咁暴力
水劑 催淚 子彈 咩都出齊
準備不足

物資組真係好勁
我見到啲水 遮 免費咁撚樣派入黎
但要個mask普及仲貴
睇下大家覺得值唔值投資
定中後用返n95濕醋法

仲癲撚過689

可以自己diy一個,當然效果要實戰用到先知

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟
容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

但做lab啲chemical係咪同啲tear gas差唔多
其實頂到一日彈既數量已經值回票價

黎個方法太哂時間 濕得黎 狗就衝

今日食左10幾粒 屌你老母 追撚住尾 一路射一路扑

3200幫到大家

其實呢啲野佔完中就要傾
咁多時間 一早普及左respirator
但去到尋日大家都仲帶緊surgical mask....

sorry 未能現身支持

不過上面都有講
驚佢四面封唔好 會入氣
同埋活性炭一定要有
唔係同普通mask冇分別～
Anyway謝謝巴打

係呀活性炭可以隔咗啲味㗎一定要有

唔第一日啦 9號都計架
12號2讀 我地3點個deadline又講到一定會衝
最後又真係衝左
佢出呢啲都好正常

啱啱打咗篇講宜家買到既口罩
全面罩要補充

班狗當玩cs
有得開鎗梗係爽 唔洗錢咁扔同射

我驚太貴物資組肉赤
如果夠錢買到運到緊係個個respirator 又可以reuse

記住左
通常呢啲野緊要關頭都會唔記得

Cls呢個pro撚到
呢啲for小組進攻好撚專業一定好貴....
大家帶返3200算啦

噴油口罩換唔啱濾綿都係會中招
因為個堆係防vocs類氣體
但催淚彈係粉狀微粒

今日有d手足戴住隻made in France x500 護目鏡， 同sdu/US Army同grade ，理撚得佢象膠彈，真槍都擋比你睇，十隻$3500，而家都唔知去撚左邊
最慘係香港無咁多地方賣，我發夢已經搵唔到

Sor.... 你話幾多箱都有 又單件散銀買
以為係夠....

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

係 如果要買現成頂到狗既裝備最小要6舊水

頂
真係要置頂
大家唔好覺得冇所謂唔洗理mask唔會吹到黎
講多次今日啲人散既原因就係催淚彈
點都要正視個問題！

好似2千幾有

好似2千幾有一隻

係
痴左線 發泄哂啲情緒落市民到
返去玩cs咪算囉

我個個filter 可以隔到微粒同埋完全夾到未嘅 跟住個filter可以拆出嚟用水洗一洗 就在用反

其實我都想訓 成3點半
咪搵啦 聽日睇下有冇巴打搵下
如果呢個回覆推返上黎既話...

連登真係咩人都有
巴打咁熟裝備
不如開個裝備post比大家討論下....

戰士休息下先有力再 抗爭

推住先 聽日 再check tear gas要用咩filter

抖下啦巴打你都 好夜

仲有冇分區物資收集？有咩途徑揾到佢地？

我freshgrad
不過窮撚
其實今日人數有幾多 計返每個人一件豬咀+filter
係咪好大筆數

你用邊隻？
宜家噴油用緊7052加唔記得邊隻濾綿
唔知同6200分別大唔大

白醋加水 1比1都有用

今日見過巴打有豬咀
但唔知點解冇濾綿

真心多人唔知，起碼眼見身邊都冇人較。
聽日會提埋大家，希望可以頂耐啲。

佢係咪靠filter吸啲chemical
唔用綿只係靠佢成舊野run
係咪即刻廢撚左？

我唔記得型號 但我記得一隻要120蚊

日本仔野

N95都好多人唔知
到時豬咀都要教身邊人用一次先

香港五金鋪買到
3M 3200
$100-130不等

再換3M 3311k55
$180-200 5個裝

係啊，外科口罩都好過佢
呼吸時塊閹仲飛下飛下咁

你地咁專業不如搵人集合啲資料專講豬咀
越details越好 等人了解多啲佢地先會買

係 其實班狗痴撚左 就算比你再好裝備都玩唔過佢地 到時出埋水炮都係gg

用黎隻加好d眼鏡

但每次衝到戲肉 佢地實出槍 水槍 實失控
咁咪每次都成功唔到 推唔到入去
啲重要日子佢地一定守得好嚴

不過都岩既 起碼今日取消左開會
係做到野

笑撚左
你有冇提佢裝返filter

冇，個陣都射緊催淚彈
佢個陣都應該明白到唔對路掛

推 啲資料太散 其他巴打聽日得閒開post
出返啲重點
到時再討論下洗唔洗大部分人都配返個g嘴
定就咁繼續前排豬嘴後排n95醋法

其實聽日到底要點做都未有人出聲

叫人買野最好提供埋地址 好多人都唔知應該去邊先買到
今日見到話要買3m 完全唔知邊度先有 方唔方便買到 最後唯有買生理鹽水 周街藥房易買好多

其實聽日好多野未知 唔知會唔會恢復2讀 唔知幾多人 唔知實際做啲咩 因為好急
但我諗佢地內部自己有tg谷掛
但無論點 冇豬嘴既人點都要帶枝醋/檸水 n95帶岩 咪再遇到tear gas走

買裝備既

對唔住巴打 因為我真係有啲攰
可能你睇下前面post 好似有地址
你單買？

其實泳鏡又唔入水 幾好

多謝巴打！驚連登有狗mon

擋到催淚彈已經好有用

mon我把鬼咩 我叫你地反地盤買好d裝備 保護身體

Mon間公司

細公司 未驚過

啲頭盔mon好鬼好笑

咁都好啲....

浸醋可唔可以預先搵個大盤浸定先
好似韓國人整泡菜咁
醋既成本低好多 要棄物資都唔會肉赤

走佬會麻煩
自己帶會唔會好啲

訓教
推多次
有豬咀帶豬咀
冇豬咀試下用醋濕毛巾/紙巾+n95
N95買唔同size 自己試下邊個岩

胡椒都要開個post睇下有冇其他方法
太熱都影響到作戰既

可以自己帶 就緊係自己帶
但有啲人可能本身唔衝 所以無準備
警察依家一下扔咁多落黎
如果可以確保大部分人有醋毛巾
又可以慳啲時間救人

如果等啲彈出左先開樽倒濕毛巾就緊係唔得
所以可以隔一段距離整個幾個大盆
裡面浸滿哂醋毛巾
一邊跑一邊拎毛巾

高級裝備留返比前線人員

睇到了 再有需要會識路 有其他地址都畀岀嚟 方便18區人購買 得幾個點實有狗睇住 買完之後又被扣
物資組見到嘅 可以list岀唔同budget應該買嘅嘢 比較貴嘅請工作人士慷慨解囊伸出援手 我只係一個仲讀緊書嘅廢青 經濟能力真係有限 甚至要問口叫阿媽比

高質回覆 推
係啲開戰據點浸定醋先
但盤要夠多 要夠大 唔係拎唔切就死 所以個個最好自備都岩 減少拎巾做成混亂
但去到要有人lead有人解釋點做個啲都麻煩

巴打咁夜都又未訓？

求棒球隊借棍出賽

[大家請注意]下次野餐可以帶呢樣野，一定有用

好滾動大家都好努力
希望聽朝準備趕得切
唔識用個啲仲要教佢用 可以用幾耐 可以reuse 點換filter都要教其實

笑死

瞓唔著
你有無物資組tg 我頭先因爲太淆太空卡既問題 所以quit左
但覺得quit 左group 好似乜都唔知咁
可唔可以add 返我入去
我tg: beautifulladyno1

多謝巴打開post幫你推

琴日前線有棍會挨少好多

我覺得棒球棍太重 要學開棒球嘅人先至贏到
羽毛球拍會唔會好啲

梳 我以為係放醋
原黎比前線用

我冇啊....我得啲first aid gp
地區谷
冇搞過物資 我啲朋友又訓哂 可能你要搵其他巴打比link你對唔字

唔緊要！

睇黎巴打都要入棒球gp問人借...

多謝巴打
不過上面討論完 好似香港買3m 3200快啲方便啲
謝謝你！

盡可能買包住塊面既 多個protect， 就算比橡膠子彈射頭， 面罩可以舍一舍度力。d gas都gip眼， 買到full face mask 就買 我見到有好多tactical 巴打，不過大家都無武器 點算暴徒呢

你係唔係現場
屌
講緊前排係咁叫後排走又有另一班前排係咁屌後排驚青
唔知就出少句聲當幫忙啦

槍

催淚彈 已經係小兒科，問題係的人視覺上見到就驚，一驚就退
第二樣就係槍，你防曬催淚彈，警方重有布袋彈橡膠彈，結論都係樣係
催淚彈->開槍->前進->催淚彈-> loop

槍要有盾

全民學打網球運動日，內附使用說明圖

廉價網球拍，潛水面罩，滑雪護目鏡

想買係咪直接上黎？
邊隻對tear gas同pepper spray再要效？

有冇d可以係屋企搵到既東西可以自製盾牌

比狗逗 可以淘

帶con完全冇事 擋晒

去旺角總統大廈莫斯科有美軍ess風鏡
百幾蚊

比人當水魚

你認為比狗逗會無事？
淘乜？三分鐘行去五金鋪搞掂

唔好自製
講過n95有分size 唔岩size照入煙
而且自製密封都會封得唔好
又冇filter
中後排可以用 前排真係唔好用 入少少都影響到你地cum唔cum到啲催淚彈

二讀其實好大機會守唔住
只可靠泛民去拖

呢1，2日 大家應班多少少裝備

泳鏡，隔離post木盾，過濾器

起碼應付到橡膠子彈，煙霧彈

水炮車 甚至真槍就要再諗

買豬咀買桶蓋住個彈

買醋 買洗面盤 買毛巾
比冇豬咀既人用 豬咀買唔到咁多
落雨n95會廢左好多 大家小心

對唔住大佬，
當我冇講過

有需要

點行動

surgical mask唔係擋煙
只係遮樣等差佬無咁易點相

我知
啲人食完一粒都仲帶普通mask
完全冇呢個意識

叫佢整個Paypal money pool集資先, 我見呢度都唔少喺外國嘅人想幫手, 錢應該唔成問題

巴打出去開post
呢度唔係個個禁入黎
真係要開呢個有用

要等佢整paypal money pool嚟集資先, 因為如果我整嘅話會見到我全名所以唔太方便

3m點會無用
3m罩+3眼google 平時做密閉臭渠都頂到
發夢尋日3m罩外面加條毛巾頂足一日

N95 全名係 non-oil resistance 95% particale respirator，擋唔到 organic vapour 架。

你催淚彈都係個少少時間姐
所以都仲頂到
但結終n95可能唔係完全fit你面型
你毛巾都包唔實 所以最好換豬嘴

13242525 推and支持

今日大家放假唔該去買！唔好完全依賴物資站

收到

係
自己都有責任買
唔係2手fingfing過黎拎
豬咀一定唔夠派 建議大家真係買定或者準備定濕左醋既毛巾

邊道可以買到呢d防煙面罩？

提提大家買野要知價錢
生理鹽水3箱加埋絕對唔使6千幾蚊
知大家都後生都搵唔得多 唔好比啲不法商人呃

仲要貴過普通口罩

一濕水3M都無用，你估人人都有好既鏡

泳鏡唔夠?

開間藥房名

買咗一盒n95.. 佢有防毒買成80蚊一個 小弟失業 買唔起咁貴嗰啲

屌 啱啱買咗一盒

我啱啱去上水一間藥房問 冇哂生理鹽水

有啲人又話n95有用 有啲人又話冇用
我上網睇過好似話冇用

有冇人發夢用過呀?
我諗係比普通surgical mask有用啲啲?

保鮮紙真係好廢 寧願著長袖熱啲算

同問

其實落到場就準備好濕毛巾，放入膠袋保濕，要預備隨時快速拎到來用

巴打，當你要水沖個時，鬼記得你沖帶緊口罩咩

發夢用過，無用，請廣傳，一盒貴過普通口罩，但都唔好比幻覺自己

我都係帶呢隻 眼冇事
但帶普通口罩..個鼻一吸煙收左皮

頂 聽日去試吓換返啲3m goggle先

無電位 唔岩用

好多仆街坐地起價
平時買廿幾蚊枝

續間開啦，你估平時有無咁多人買呀啦，你估依家呢個搵錢時間，佢地會唔會大手入貨？幫佢剩返大量生理鹽水煲醋啦

知唔知要邊隻濾罐先work?

你100蚊買到個3m 3200夠用啦仲用n95

冇用架
佢都唔係專比你防催淚彈
啲人亂黎
你係要用n95都加濕左醋既濕紙巾
你地追post好多前面有講

尋日真係中撚左伏 帶撚左N95

真係 第一批話買n95個班一定冇腦
資料搜集都唔做

普通口罩你當冇帶口罩啦其實

20幾蚊枝都好貴
做好防護裝備
減少使用鹽水係最好